頭先同搭檯個女仔傾天竺鼠車車 傾到好開心。。。。。。

仲拎埋電話 約咗佢得閒去我屋企一齊睇

今次你係男定女

今日男

睇你隻鼠？

咩嚟 周圍都見人討論呢隻日本鼠

想睇羊b

puipui

點解唔同我傾

🥺女仔要主動啲

羊b成日都唔理人.

你轉咗色唔認得

羊b太多女..

白色好細膽嗰隻很可愛

俾人搶劫果隻？

樓主係咪幻愛緊？

Is!

我係葉嵐 我係真架